# Utilizar Despligue de Entornos 

## Maintained by: [Equipo DevOps]
### Configurar el archivo  "Configuration" con las variables necesarias y sus respectivos volumenes.
Se debe tener clonado el repositorio/s con el que se va a trabajar

```
#Volumenes:

FRONT=/path-del-codigo-frontend    
 #Ejemplo FRONT=/home/pfernandez/Infraestructura 
BACK=/path-del-codigo-backend
 #Ejemplo BACK=/home/pfernandez/Infraestructura/backend/backend-vol

#Base De Datos
POSTGRES_PASSWORD=pollmaker
POSTGRES_USER=pollmaker
POSTGRES_DB=pollmaker
```

### Para Iniciar nuestras instancias
 `sh IniciarEntorno.sh`


### El stack cuenta con ejemplo en cada uno de los entornos
El ejemplo se inicia en localhost:4201.
Para ejecutar dichos ejemplos no debe olvidarse de utilizar los path correspondientes:

"ruta en donde se clono el proyecto infraestructura"/frontend/frontend-vol

"ruta en donde se clono el proyecto infraestructura"/backend/backend-vol